# Какие условия погоды, влияющие на полеты, наблюдаются в зоне холодного фронта второго рода в холодное и теплое время года.
Кучево-дождевые облака, грозы, шквалы, смерчи, ливнев...
сильное обледенение, сильная болтанка. Высококучевые...
облака - предвесники холодного фронта вторгоо рода.